[TG] 90後冗員鳩up鳩hea 等收工 group

冇飯聚 冇board game 冇game bot乜柒都冇 剩吹水。

有男有女有狗有貓有鼠有兔一齊吹水

番工如果要開會請較靜音 放工請靜d唔好擾人清夢

入鳩grp link: